[躁狂症]見到人除口罩咳/打乞痴會咆哮屌佢老母,算唔算精神病

係地鐵見到個廢老
整低個口罩落下巴位，然後大聲打乞痴

會咆哮屌佢老母，問佢係咪痴撚線
算唔算有躁鬱症

樓主做得好

真男人

希望如果下次對手係中年180up大漢
我仲會夠膽爆

樓主好型